有無人好憎張振朗？

拍劇私文角色扮張智霖
古惑粗礦就扮化骨龍
佢咁鍾意扮去拍福祿壽啦
做主持又廢唔係唔出聲就食都唔食
梁丙點都扮下擺幾秒入口
仲要以為自己好型扮chok 屎佢都扮唔到啦
見到佢就想嘔

唔好再po討論得唔得
陣間TVB真係以為套垃圾廚房好多人睇張振朗好紅

柒撚到仆街
最憎佢成日扮張智霖tone講嘢

弱智霖拍完cool魔走唔出去
真係以為自己仲後生溝死女
過主啦

咁都屌到陳芷尤 好葡萄

佢根本係另一個唯唯 好小小咁解

點解你地咁易就去到憎呢個level
唔講以為佢殺撚左你全家

見人紅就反
上到位都唔比

如果張國榮而家先入tvb
都應該比你批

人地屌到大波妹
你地呢?
如果屌到大波靚女/暗星
我又唔介意比連登仔憎

一早覺得佢柒 未上位開post你都唔很識啦
又唔係未紅支持佢紅左先反佢

做遊戲節目成日成碌柒咁當下靶比人玩

連登定律：逢紅必反 越反越紅

呀卜當年都係
宜家發到豬頭

你睇你果d論點真係奇怪

佢扮化骨龍似得唔似
見到佢就想嘔

你個人都幾憤世嫉俗wo
唔鐘意就=憎
然後就開個post帶頭反人

唔講以為佢殺左你全家添
好心你份人清醒少少啦
見到你d蠢人就有d唔奈麻
完全冇邏輯思考
救命

同所有女人都係雞一樣

其實同連登仔憎卜一樣，唔講以為佢出賣香港殺人全家，佢係工作上串咀關你地撚事咩，又唔係串你地

家燕姐個仔結婚
老母出錢擺酒
連登仔都可以笑佢個仔廢冇用

有得笑我都想比連登恥笑

呢d post咁多正皮
我其實諗 有幾多人真係了解呢條友
我估8成人都係因為d人話美女廚房2佢做得垃圾
佢唔識講野
所以呢個post就比左正皮
變相等於
d人覺得佢垃圾=係呢個post比正皮=好似好多人都憎佢
但其實根本唔了解佢

然後d中學生睇完就一齊喂威喂又話佢垃圾個個連登仔都憎佢

成件事真係好白痴

細路仔係咁

完全選錯主持

好多人唔識思考唔識諗見到呢啲on9 post真係好易影響到

可能樓主本身都係比啲on9影響到佢咁on9

連登好多唔同例子啦

你都白痴 憎睇佢係覺得佢拍親戲都扮人
做主持又唔掂等於殺左全家？
好憎睇其中一個藝人都唔得？
開個post睇下有無巴絲有同感又唔得
乜春帶頭反人 開個post等於帶頭反呀鍵盤戰士

其實三個都錯
張振朗算係無咁錯
不過以而家嘅tvb根本無人可以揀

連登仔開始反，應該好快爆紅，下一個張國榮

有名你叫 演員
就係要扮演
佢模仿其他對象有咩問題
同佢人格冇咩關係
莫名其妙

好心你收下皮啦
連登就係比你d傻人搞彎曬

扮演係個角色唔係扮人地個角色囉
幾時有話佢人格有問題？

係咪之前拍愛回家2
拍到收視插水個男主角

好似係張繼聰同脆魚果期收視極低，先安排佢地出走，搵張振朗同另一條女頂上。之後無咩起色先至搵馬家返黎。

馬家收咗皮之後睇咗陣
之後廢得濟頂唔順無睇

真人道友咁，尖沙咀見過

相比下,龜頭bob 乞人憎好多

乜水嚟？張智霖已經垃圾，仲要扮垃圾上位？

你講得岩
不過唔緊要
連燈仔愈反愈紅

好撚樣衰

咁人哋做戲唔岩睇你就要好憎佢
你嘅人生都幾空虛

樓主咁都有得講？
角色需要姐

一個字 酸
唔抵得人哋平凡樣都可以紅 比人捧 屌到女神
自己就碌柒咁坐喺鍵盤面前憎呢個恨嗰個

算啦 條友個樣都入唔到屋 捧都唔會紅

邊個張振朗？？

其實我係想講好憎睇佢 打漏左

有乜好酸 我又唔係做個行 紅唔紅對我無影響
屌到女神 第一我唔覺得佢條女好正係女神 第二就算屌到女神又點？
憎睇佢同屌邊條女關我乜事

咪係
批評明星=酸係咩logic嚟
明星係公眾人物咁就預左有批評架啦
咁講咪即係連登仔酸韓星先反泡?

呢個係呢堆人既目的

好心唔好睇依套垃圾啦

佢阿媽係咪都有錢，笑唔笑都會俾錢佢結婚

應該唔俾人笑好過俾人笑啊

張國榮如果仲未死 應該日日被人開post鬧

求其啦 乜嘢都有人鍾意有人唔鍾意

見過真人好nice架喎
仲主動吹水

佢就好 食過陳瀅

食屎狗張振朗

佢都幾靚仔

記得果陣踩過界好多人讚佢wor
其實佢係做主持弱姐 佢又無講咩令人反感說話
大台依家有邊個有星味

邊撚個 又要憎又要睇

利申唔睇垃圾TVB

做咗美女主廚就插到咁
明明係成個節目衰

你有佢咁樣衰就好了

好多人都做唔到佢咁樣衰

二打六都要開post討論?

終於有人講

笑撚死 原來要了解哂個演員真人既性格先可以唔鐘意or憎佢
作為一個演員 佢做節目做得垃圾已經可以係我唔鐘意佢既原因啦

咁多人比正皮咪姐係好多人唔鐘意佢囉
你個推論話咩中學生果d 都唔撚關個post事 就算真係有人因為呢個post而唔鐘意佢 都唔係個post問題 只係睇果個自己無獨立思考姐

同埋唔好講到得連登仔係咁啦 個個forum都係比你討論呢d野架啦 唔通連講下自已憎邊個演員同上黎問有冇人有同感都唔得呀？

唔鐘意同憎係2個degree黎wo
佢做過咩傷天害理既事變到要憎佢？

因為佢做戲差 所以我憎佢
好奇怪wo Ching

仲要 班人冇獨立思考能力嫁
放d咁既言論咪又想引導輿論
扮咩姐

我只係睇唔過眼有人惡意中傷姐
明明冇做錯事 都要比人批鬥

估唔到啲咁既垃圾都有打手

原來仲有人睇tvb

口裹說不，咪又係屌住睇
樓主呢種垃圾仲好意思出post

痴級咁都有打手 憎佢咪憎佢囉洗唔洗問過你呀

幾廿歲人哥乜撚野哥 好嘔心

肯撚定3日唔埋兩日出post

咪搞笑啦拎張國榮黎比
有料上到位既會反？
就算反都唔會好似呢個Post咁多人認同啦
痴撚線
我就覺得條友做作扮曬野兼冇料而憎佢既
憎下都唔比？

個樣乞人僧，似縱慾過度嘅鹹濕仔

諗起如果係而家先出道既張國榮可以點比連登仔瘋狂挑剔

覺醒佢樣唔差幾斯文

如果佢係普通人會覺得佢靚仔
但係明星就不了 爭咁啲嘢